最近暑假番咗份part time，坐係提款機入面，你問我答live

呢份辛苦工黎 仲忙過之前係op扮鯊魚

有幾辛苦？

我返左之後仲未試過放工 已經三日

巴打係咪比人插左好多次

我指提款卡

我係藍絲

出出入入已經慣左

數錢比較攰

玩厭未

未

上次㩒機嗰時張一百蚊上面痴咗幾粒飯好核突 下次係咪可以敲部提款機叫你啲同事換過張新嘅俾我咖

一般有兩個做法 敲三長兩短我地會出黎幫你換番
或者餵部機食番張100蚊再提過

幾時去紅館開show?